[化學jj] 遇到sulphur 會有咩化應

有啲咩材料,物質
遇到sulphur 之後會有反應
冒煙或者變色之類